[差佬打人] 七警案兩被告獲批上訴許可

7名警務人員在2014年佔領行動期間，因毆打前公民黨成員曾健超，早前裁定襲擊致造成身體傷害罪成判囚2年，其後均獲准保釋等候上訴。

其中，兩名被告劉興沛及黃偉豪，分別就定罪及判刑申請上訴許可。高等法院上訴庭今日批准兩人的上訴申請。

上訴庭指，就定罪的其中一項屬法律爭議的上訴理據，是新聞片段的呈堂性，另一項屬事實爭議的上訴理據，是法官有機會認錯人。至於刑期方面，法官認為有合理爭拗點，因此批出兩人的上訴許可。